(G)I-DLE舒華國中跳舞影片出土 天生美貌穩站C位！

好棒棒

😳💘✊🏼

唱歌把聲成日變

副計好吊過其他台妹勁多==